ACG文字交流區 (38) 連登都是井台主的

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

1001唔開post-,-

啱啱瞓醒見到個post爆左1001，但係又冇新post

地球生日快樂

婆s

祝會然#94167終身冇女

白銀圭

strong post lm

只要有心 人人都可以係KOL

幾時到你

各位晚安

仲話你唔係gay............

呢d叫禮貌

係係係

以前online game訓之前都會咁同公會嘅人講

即係...................

真 我都會

以前好撚多女玩 雖然公會會長係40歲呀叔

寫完英文
到下一篇了
cyber security大把野吹 不過用英文就..............

ho gay
對上一次玩既online game係劍靈

唔通以前就係你同我講晚安

以前隻驚個家族系統4個人 我同3個台妹一個家族

no more English

唉好煩

cls
2019仲會聽到有人差d誤墮裸聊陷阱

夜媽媽笑到瞓唔著

香港人夜訓問題真係好嚴重

聽日放假 如果咁早瞓咪好似好蝕囉

反正冇你份架啦
會長先係你架

日日都咁夜訓=.=

我之前都係咁諗 慢慢變到日日都夜訓...
想改都改唔到了

係 淨係有份打飛機

早d訓 早d起身消耗假期仲爽
雖然好難做到

ho mk

夜瞓早醒
每日多幾個鐘用

訓得少會虧

反正你都唔會用到 有咩問題............

真啊

一定會用到 遲早嘅事

ff

肚餓 下晝先食完撈麵 整到依家唔知食咩好

23382338

唔食M記

21800000

........................

LM

依到啲人把口好賤

聽日就要返工

dont一碌鳩打沉一艘船

射波吧

我碌鳩太大=.=

男人小腸氣好緊要，睇睇醫生好…

吾日三省吾身
為人謀而不忠乎？與朋友交而不信乎？傳不習乎？

我咪一樣，放咗4日假，明天開始要連續返4日工

之後又到五一

係精神嘅！

將會問老細拎29-30/4假，要連放5日

無眼鏡好似正好多

眼鏡娘正啲

道不同不相為謀，志不同不相為友

分手！

新番有無咩好介紹？

狐狸

mo, 四月新番mo野睇

#94167 連id都衰撚過人，抵一世冇女啦！

悲報！
無輝夜睇，點生存！

睇緊"超可動女孩 1/6"

真！自從完左生活冇哂動力！

你依種撚屌幾時死

Husky 俾井台主點名咗幾多次？

我都想知，我幾千歲都仲未死

我全都要

我右

睇過老師啲賣肉位就知呢啲原來已經濕濕碎

我都想知 有冇人數下。。。

冇睇漫畫 而家動畫做到漫畫第幾話？

10應該

My wife

正

bilibili比人爆左成個backend出黎

師生戀is不對的

禁斷嘅戀愛

點解我讀書嗰陣得啲老姑婆老師！

射爆

成N個secret key.................睇下要改幾耐

This repository has been disabled.Access to this repository has been disabled by GitHub staff due to excessive use of resources, in violation of our Terms of Service. Please contact support to restore access to this repository. Read here to learn more about decreasing the size of your repository.

傳到周圍都係
github search下就搵到

seed:

遍地開花

siu4

有無全圖

大鹽濕

駁唔到

矛

追求靚脾係男人嘅浪漫

冇得插-.-

夾住咪得

# 后台录入防止高危内容失效检查内容riskContents = ["习影帝","逼痒","近平","看色的的电影加娱乐城","白虎少妇大潮吹","习中央","肏屄","xijinping","援交","干到射","刁阿斗","肏你","冮澤民","av女优","日屄","习净平","肏她","习大大","办理真实文凭","胸推口舌","肏我","彭丽媛","性交课","血逼","彭妈妈","鬼畜轮奸","肏逼","彭麻麻","给肏","彭国母","操我","彭夫人","操b","包子帝","操死","操她","被肏","操你","草死"]

有好多IT狗嘅話，剩係改secret key應該好快搞掂，不過fix BUG呢d就

屌點解有啲admin email唔連埋password架

係時候出去開post叫人改密碼

改密碼有用咩？

依家dump既話 咪個新密碼

成個backend任人睇

支那野，唔意外

[MailConf] host = "smtp.exmail.qq.com" port = 465 username = "manager@bilibili.com" password = "123" DueMailReceivers = [""] # 需要发送的额外管理员名称

嘩，唔好再簡單啲

係咁架啦

golang ctx.Writer.Write([]byte("\xEF\xBB\xBF")) // 写 UTF-8 的 BOM 头，别删，删了客服就找上门了
個comment想點？

一星期後去大阪
有咩要注意

去大版邊度

我估客服係用notepad開黎睇?

先到京都
第一晚要瞓網吧

mysql server
usr : root
pw : 123456

係

仲有另一set
root:54985498

有D連密碼都冇 好似係

有冇得將自己變成大會員

靠你去搵下有冇bug 加油

想睇無河蟹版嘅肉番彈幕

純粹旅行?

係
一開始應該去宇治朝聖先

D人試到用阿里雲上海節點入到去個內網

冇試過 你地加油 烈士go

{ "checksumSHA1": "bDz//uAdPbDNKY3rV740t0JRciI=", "origin": "k8s.io/test-infra/vendor/google.golang.org/grpc/transport", "path": "google.golang.org/grpc/transport", "revision": "a433693f4902cb6a3602aca0e3164694fd9fff23", "revisionTime": "2019-01-07T12:04:17Z" }

話個backend係舊version，我唔係好信啦
一月先update完新golang package

見到大會員就知係最近架啦.......

weak了，唔研究了

bazelbuild:v20190123123430
=2019-01-23 12:34:30
一月份既版本

婆，請撤照

好撚頹

502502502

DLLM

屌春場老母

點睇三玖已經贏到差在未戴結婚戒指

等緊83熟肉牙

屌又照 第三次見呢張圖啦

（笑）

好似冇咁大=.=

括翻 本圖不依比例而繪成

Sleep sin

好圖不仿一貼再貼！

ja 5 ja d

Tmr need wake up early

反正都係兒童色情圖片，冇所謂啦-.-

新post:有會員自認貼兒童色情

有咁大！我保證

真
上post張全裸圖都未del-.-

幾時搞

我都保證冇咁大！

係咪要post多次先搞?-.-

比我搞大嘅！
一對奶經過人嘅手氣揸得多會變大

咁睇黎俾好多人揸過

你無聽過？

鄉下仔！

收皮啦
我時時刻刻都揸緊！

嗱，痴左膠布冇露點架
post多次

疑似未成年男女前後腳步出殘廁 花生友圍觀起哄

睇吓人哋

渣波會大真係第一次聽 可能我青頭

睇唔睇都冇你份架啦

試下揸自己屎忽，睇下會唔會大啲

自己個屎忽要咁大做乜嘢

冇波揸咪揸屎忽囉-.-

因住激親佢聽日入lab拎哥羅芬案件重演==

禾有肥仔波

jaga 驚閪

咩cup

夠唔夠我對大

a-b

同文乃比邊個大波啲

禾

拎洗衫板比你有冇野呀

我平過文乃==

。。。

我完全冇肉

你心口凹入去？

平囉 冇凹

who
seems good girl

芹沢あさひ

日文鬼子語言唔識

Asahi Serizawa

999

咁你個名果D咩黎..........

全部漢字黎

ho

repost jor幾多次？

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對
要是錯 錯在難共你 天生一對
給我的 轉送下個吧 不要浪費你眼淚
老實說 為了怎麼婉拒 我都連夜也沒有睡

肚餓到醒咗..

食飽再瞓

說好的訓

真係瞓啦

打多兩次丁先

射左俾二乃了

咁快 早漏

12時左右打的

繼續吹.jpg

你鐘意啦

貼夠我老婆未？
我老婆嬲嬲豬

諗緊點解rend條fyp video都要成分鐘
再check番個result....屌你個嘴 大左成幾倍
再check入d 望到個120fps jm9

5>1>6>3>其他

早

戀愛了

通常要遮住下半面嘅都唔會好樣得去邊……

右手邊淨係個髮型都贏哂

熱熱熱熱熱

天氣好好

熱=出汗
出汗=臭

靜靜地坐係度又點會出汗…

通勤緊咪會

今日はいい天気ですね！(*'ω'*)

自己都聞到自己陣臭味……

そうですねー٩( ᐛ )و

臭い

呢個post好臭-.-

sorry

= =呢個post好現充

冗員上線了

別講笑，小鳥爆開了，讓我爆開了

放完假無咩心情做嘢…

放唔放都冇心情……

冗員

冗員仆街死

其實冗員之中都有好人…

我凈系知你唔系==

我心地善良、唔講粗口…

仲白過羊毛紙

難聽過講粗口.................

講完有冇打冷震

(笑)

至少比起微積分…

(怒)

新條茜

好有女友feel

有陣青春嘅味道

請問來自那套動畫，求指教

人生

ho chi is

人生！

嘔心

屌！而家先發現部電話唔記得轉返Wifi用緊數據！

感謝賜教，搵日有時間補番

我好中意你咁講野

gay

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同學也開始埋怨我口臭的問題了...

...............

下個post title: 5點起身解block

熱氣?
痾唔出屎，就要食多d菜嘛

已經又菜又生果，日飲八杯水
可能壓力性便秘

新老婆

有冇數過後宮有幾多人-.-

食多d肥肉

係男人就唔好咁計較
碌鳩都短d…

咁樣真係要睇下醫生好啊~

考完試仲係咁就去睇了

老婆快啲安慰下我

朋友
你好好打？

我中學同過個有腹肌嘅MK仔打

做咩貼我兩個女出嚟==

我睇過刃牙

比我中出左

比多次機會你

咁好比我中出多次

一拳打你過九龍！

gchi

何必呢

你嗰陣bulk緊？

身形成個bane咁你話係咪喇

交完fyp 一身輕

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

聽日考英文 唔開心
後日考中文 更加唔開心

唔care gpa is ok

獨角獸bb

大後日收工之後 我開心

串𨶙到
祝你跟住三日OT到無得抖

冗員係唔會OT

定係冗員先會OT…？

care合唔合格only.......

最近我都唔掂 好痛苦

明明有d 人唔飲水唔食生果都冇事
我飲多水多食菜都便秘
公平咩

不要再說了

siu4 你班劇透狗

抵班仆街死啦

=.=都唔睇marvel, 劇唔劇透都唔關我事啦！

上幾個post 已經警告過你哋

-.-me watch ar

蘿莉控，捉到了

everybody knows-.-

btw, why #9 mei report my child porn pic?-.-

5g
maybe report mo ppl care

bilibili封dmca

post過

啲英文

I sent the mail yesterday and the mail attachments is the my signature!!

Hello Dear Github:

We Are:

Bilibili Security Group.

呢下幾撚型

Please help us!!!

so we hope Giuhub as soon as possible to help us completely remove the reupload repositories and thank you very much

Giuhub新webpage

佢開頭果個yse係咩意思？封信連小學程度都唔知有冇

use

佢地send之前係咪連double check都冇，定係見到src code流出左就嚇到手忙腳亂，係咁鳩打封信

六十蚊快剪伏唔伏
剪開嘅髪型師去咗旅行
但我又想我去旅行前剪

點知你嗰間咩料

驚咩
最多咪戴帽

戴咩帽先

屌
present到初中生咁

大本型qb

大頭妹 會柒

樣靚點都靚
樣柒點都柒

ME已經冇咩頭髮可以剪，有得剪頭髮已經係一種幸福黎

前面d 陰過咗塊面
後面差唔多到腰

黑長直

一起身就整馬尾
除咗roommate 大學冇人見過我放頭髮

法國得亞洲forum會係劇透友大聲過其他人

大波你都啱-.-

卯月bb生日快樂

大波不了

me去開qb鳩剪就算

考完英文了

agger
一個人型仔，就算光頭都型過人

好多人都話木村似我

婆

呃錢大師

哈哈。。。。

埃島

嘻嘻

可愛想射精

你時時刻刻都想射架啦。。。

我老婆，匆FF

有時會唔想

實信你

thinking番去做咩好。。。

打機！

唔打機::

打飛機！

亦都唔打飛機

叫雞！

冇性趣

dup code

唔dup了

weak

上網買機票

買左好耐啦 下個月飛台灣 食台妹

2020年1月播
記得了上面果位

躝啦垃圾 好撚熟呀？

點兔好悶
看不下去了

睇完avengers了

夠膽劇透我去poly斬𨶙死你
利申：五月中先得閒睇

下星期先得閒

下星期一fyp demo
10分鐘英文 準備含撚

五月中玩咁大 =.=
點都咇一日出黎快手睇左佢

五月 同五月去睇

有咩分別.........

五等分條女==

==

5six==

上崎xx有時間上連登不如去睇戲==

肥豬不了

真 五肥不了

大啦啦3粒鐘好難抽出黎喎

每日上連登都唔止三個鐘

uccme
連24分鐘都未必抽到出黎睇新番啦
仲要連續3粒鐘

我都要下星期先抽到時間睇avenger4

我邊做assignment溫書邊上連登

咁我都係嘅

擇日不如撞日！

fyp demo 真係碌柒
backend到底有咩好demo

唉 都係訓教算
起身做埋IVE生涯最後一份assignment

可能要重讀呢

唔睇蘿莉啦？-,-

屌你老母

=.=yes

loli is waiting you-,-

me mo watching she thx

btw井台要幾多日後先復活到。。。。

how about she

攬住訓緊

你想嘅話，而家可以開始復活架啦

起身先搞=.=

有咩方法可以樓下搞樓上？

屌佢老母個冚家產，係到搣洋蔥衣，吹撚哂入我屋
走上去同佢講，又話要劈柒我，痴撚線

之前又每星期洗窗，d水滴撚哂入嚟，廢老真係…

唉…

ching住公屋？

放個榴蓮喺下面，吹翻佢入屋

住半山獨立屋呀！

殺敵八百，自損三千

邊到有得買馬蜂？
針撚死條仆街冚家產！

Google震樓神器

咪又係殺敵八百，自損三千…

做人應該要有吉屎d！

斬佢老母！

幫推謝謝

邊條賤畜負皮

上面係咪有烈士

好快無事

咩烈士？

你連狗爪牙

想同家姐 & 啞妹3P

啞妹我嘅，你要家姐

同啞妹啪啪啪，d叫聲會點？

睇H漫咁一邊屌隔離會一邊出字

あああああ、あああああああ、あああああ

一邊比人抽插，一邊寫川柳？

..................

有暈 #book mark左

牙井is coming

noted with thanks

連狗忙緊劇透，唔得閒理我地架啦

本身都唔理我地 何來唔理呢

有mon post撚篤灰會理下我地既

依家好少女仔咁著

賣過百份居然有反販毒廣告

邊個carry得起 u cls=.=

JS

琴日做GYM 出面有一班小學生玩拋飛碟 睇住佢地岩開始及育既第二性徵
非常興奮，明明包得好密實但都覺得好色情

......................

P5R is coming

??

真心好恐佈

我都覺蘿蔔控幾時死 好羨慕小學PE啊SIR

將小學生換做成年女人就係99%男人個腦入面會諗嘅野…
say no to pedophobic

ho-.-

u=lolicon...................

我雜食JS ~ JK都ok

999 jor

大姐姐先好

呢度lolicon post

著住校服嘅大姐姐都ok！

法國哈士奇好似乜都睇

???

鬼妹

CLS

射撚左 又要買

嗚
想跟她拍拖…

井台主也敵不過marvel

#9係個一拳post比人撚到成個弱智咁

ccsin

抵啦

毒撚連開Post都講唔到完整句子

笑死

唔學on9 M$野 thx

之前研究左個on 9 .NET Core, 發現完全冇撚用，件野太新，根本support唔到

M$野都好信

仲話律師牌

仲要係release左之後先發現有問題，搞到又要曬左d時間去還原翻d野再改過

英文都唔識多隻 話考law

ucchere hv on9 jai

咁既款都律師
香港律師界未來真係一潭死水

牙井D英文應該同bilibili果班security group有得揮

真係有幾可要成班友幫佢執封dmca

夏天又可以拎望遠鏡去海邊

陳官表示，一眾被告只盼望著普選，卻沒有留意到市民需要使用道路上班過活。陳官認為，被告所展現的犧牲是扭曲的，因為他們預備付出的代價，亦要由市民承擔。當被告預備違法，並負上他們所預期的法律後果，他們構成的過度損害或不便，卻由市民承擔。

完美演繹最緊要番工

支那種最啱做奴隸

香港人核心價值

今天是做paper 的日子

UA Cinemas Ticketing Confirmation
最後買左聽日飛 犧牲下prepare時間

小妹都抽左下個禮拜嘅時間去睇

咩嚟？

呢期有咩戲……

神奇四俠嗰d？

.....................仲以為八神冇著底底

韓國狗

打左格仔仲色情左

我婆

咪字面意思-.-

唔見有圖，好奇一問啫

仲話你唔係gay

佢日日都晨勃…
佢唔晨勃應該病咗

所以話 毒撚從來唔會自殺
死咗點玩p5r呀dnlm 中文版2020先出

南區撚矛人權
點解海怡戲院冇奇洛BB套票買

今日好灰

every day…

原來是這樣

發生什麼事？

考完中文 寫到手殘 dllmch

我婆 徹

我早幾日才剪完

呢個會員真係意見多多

我都費事理佢了
唸返起，我一開站務台一睇，就會笑咗一聲出黎及心唸駛唔駛咁撚誇張

嬲到

佢見到佢嘅站務臺比劇透洗左就即刻去站務臺開翻幾個post

岩 想人推post都唔洗咁既。。。

【每日任務】推井台主的站務臺post (39/39)
【每日任務】推井台主的Apps臺post (1/1)
【支線任務】令井台主前往站務臺開post (4/1)

戰神歸位

想知今日點解又係入me數

你問井台主，井台主話係就係

molala中槍=.=

鬼叫你咁多funson-.-

sor lor

後日試伏

去井台玩陣先

女女大過15歲就唔好POST出黎啦

社會人

童工？

遮完仲衰撚過唔遮

原來都唔色情............依家比佢搞一搞..............

突然想睇韓版

最細嗰個都18jor

韓文，咁勁?

點解唔直接河蟹左佢 要遮到咁

好成功將百合番變成咸濕番

韓佬個腦好色情

呢啲叫情趣

好似冇人錄

好好玩

橙
冇得睇聖光版NEW驚

意淫

Veriguide 排咗成日都冇結果

是旦啦
冇人會理個結果

好心你哋打少d飛機啦

點解

agger
真係好傷身…

又要射精

成手精 好恐怖...

呃啦

好正

.................

ACG文字交流區 -> 打飛機交流區

有咩HIT JJ野 介紹

新驚

打飛機有助新陳代謝

戀活！

對

啲聖光好正

仲癡線過支那果d

想花式打飛機

倒立打

唔丁百合番

韓版係咸濕番黎

你也會射精嗎？

我無玩開GAME

單調

講到自己打好少咁

真！
自從我識打飛機之後未試過遇到好事…

反手

無聊

你地自含唔好煩==

互含啦！自咩含姐

我不打了

一句叫人唔好打咁多飛機就引起對打飛機嘅熱鬧討論

*烈

好了 沖個靚涼 啦啦聲嘔份assignment出黎交算

話左呢度係gay post

yes個腦得性好dirty

棍撞棍未試過喎…

你咪一樣，扮咩-.-

玩唔玩docking！

你哋快d約出嚟一齊打飛機算啦...

一齊玩bukkake

各位晚安~

記住唔好打飛機...goodnight

昨日打左，今晚會抖下

打飛機促進新陳代謝wo

ching幾大
一日一次都唔得…

堅持一日兩次

會jer仔痛

唔係虧咩...

你虧-.-

老了，與你們吹水交流，我唸大你們(大部分)超過10年

搵左佢算帳未

...................jaga

尊重ok?

笑左..

快點repost我

25kg哈士奇猝死 狗店凹成「黃色包裹」主人接狗崩潰！

連登是咪冇左回舊post限制？

3日內都仲回到

安全？

但過了一個月再回帖，就頂唔返上黎？

左邊我老婆
請撤照

yes

It's a little cold in paradise tonight
love faded

想奶

我老婆s勿亂奶

ok
都係貼兒童色情圖片好過-,-

某隻怨婦記得cap圖啦

移走個心心啦

你PM個作者叫佢移走-.-

唔移repost佢

好
推到佢pixiv AC俾人bam

我用手機回左N咁多個舊post都未限制

推到上返黎嗎？

我老婆

你痾篤尿先

咁嬲最多比黃衣之王你喇==

三個都係我老婆！要哂！

個老母留比你

短髮扣分

San值0了

你今日無晨勃…
休息多d，睇醫生

我老婆‘s
請撤照

Siu4

Excellent performance

想哥哥教小妹用你開發舊野

cp

五肥

你好好打？

講翻句
冗員上線了

【系統訊息】冗員上線了！

dllllllllllllllllllllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmchhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

［溫馨提示］準備收工！

祝OT

做人唔好咁絕…
凡事留一線，日後好相見！

我都準備收工了

奶腳

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好肚餓

食狗肉

dllmch

神仙都企唔穩

我都是剛剛收工回到家，沖完涼就落大快活食飯

吃了什麼飯

為甚麼你也用書面語

因為尊重各會員

可能食小菜套餐蝦仁炒蛋掛

其實我真係唔習慣學得大家咁，用開DLLM

紅米雞胸很好吃哦

用什麼也行 自己舒適就好了

有一次食過，唔太好食

成八粒鐘冇野落過肚

咁樣會餓死

仲唔去食飯？開緊工？

小菜餐及低鹽小菜餐，貪佢有飲品贈送

哈士狗要努力做它的最後年度項目

我還未嘗過呢

的確辛苦，繼續努力

就黎1001了，稍後會有大大開第39帖嗎？

一向都是1001的人開的

吓八粒鍾好平常啫…
我平日都係咁…

咁我要就住，避開1001

自然有人搶

水都冇飲過…...

咁能癲

睇avengers4邊敢飲咁多水
起身 食個杯麵 飲左啖水 出門口
睇完趕番i大繼續試下有冇d on9 bug
跟住即場fix

咁快睇左

咁你睇未

禾想開